在戴维森县，大部分收入来自酒类销售的酒吧也关闭了，至少两周内不会重新营业。全美各地的餐馆和酒吧再次关门的地方| Elazar Sontag | 2020年8月27日| Eater
在洗手液中添加食物香味是危险的，因为孩子们可能会认为这些味道像食物，吃了会导致酒精中毒。食品和药物管理局：请不要喝洗手液，即使它是以啤酒罐的形式出售的|Beth Mole | 2020年8月27日| Ars Technica
他指出，加州报告称，4月份向未成年人提供酒精饮料的报告激增。在2020年8月24日的《财富》杂志上，允许饮用鸡尾酒的州从2个激增到33个
全球销售副总裁凯特·格洛弗（Kate Glover）表示，此次文化之旅将其广告战略调整为围绕流媒体服务、酒精和食品杂货Pivot“一直是关键词”：旅游出版商如何应对冠状病毒大流行| Max Willens | 2020年8月20日| Digiday
2018年，美国对大麻公司的风险资本投资超过9亿美元，约200笔并购交易的总价值超过150亿美元，其中三分之一以上来自烟草和酒精公司。大麻牛仔将于2020年8月2日进入公司| Jenni Avins |石英
酒精和糖，即使是适量，也不仅是罪恶的，而且是有毒的。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
从来没有人说过他们想当警察，这样他们就可以逮捕在公共场所小便或在门廊上喝酒的人。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
他们的逻辑是：这种海洋生物会活过来并喝光所有剩余的酒精。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
你用布鲁斯和斯奇夫勒音乐给它调味，然后用酒精和烟草烟雾腌制它。有史以来最伟大的摇滚歌手是乔·科克（Joe Cocker）|泰德·乔亚（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野兽（DAILY BEAST）
他们想改变吸烟、酗酒、系安全带等不良行为。美国政府能赚钱吗|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野兽
然后去除金属，并用非常稀的氢氧化钠溶液、乙醇和乙醚连续清洗。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
那些溶解在甲醇中的污渍结合了固定和染色过程。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
它是一种白色结晶易熔固体，不溶于水，但溶于酒精和碱溶液。农业化学元素|托马斯·安德森
用酒精煮沸后，提取上述明胶，留下植物纤维蛋白。农业化学元素|托马斯·安德森
几分钟后，他拿着酒杯再次出现，随后是司机，他几乎直接拿着酒精和石灰水。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种